［突發］有手足喺屯門新墟被捕

借朋友AC, 剛剛行經新墟見到勁多PoPo, 突然捉咗兩個黑衫手足，大家問緊個女手足叫咩名時，PoPo話佢叫梅艷芳
想睇下有無人識中人救救佢地

幫手推比前線睇

[即時] RTHK直播 TM 有架康文署貨van有狗

卧狗係新都會優品360捉手足

補link

已解決

on9當有趣
做狗真係唔洗睇智商

女手足

有人搵咗律師？

push

搵咗星火